林慧韡 希望你見到 唔該入一入嚟

其實之前你一直冇表態 我嗰時覺得你有你自由 到到好多連衛兵係咁屌你我都覺得 啲連衛兵做乜要逼人表態
但去到你話一直有關注嘅時候我就覺得反感啦
你大可以一直唔講嘢 但無啦啦彈句出嚟真係搞你唔掂
今日我記得我睇到個巴打出post 話希望達哥叫人唔好再自殺 我唔知達哥你有冇睇到 之後你至出post叫人唔好自殺啦咁咁咁
其實叫人唔好再自殺個角度係好嘅 但會唔會太遲呢？ 好多時唔係你比人屌 你至後知後覺 次次比人屌完一排至嚟出個post咁 我明白你出左名要顧及好多事 但你要明白錢係揾唔完 大不了揾少啲囉 啱唔啱？我希望唔係要你道歉 我希望你可以再開直播嘅時候 你會解釋返 同埋再講一次 你仲係嗰個導人向善 永遠企係雞蛋嗰邊嘅你

Sorry 有啲長